納綷單野比到我少少啟發

我地應唔應該將 狗標籤成納粹既黨衛軍？
每次見到佢地就向佢地舉納粹手勢
不過唔可以莊嚴咁舉，而係調戲式咁舉
例如擰歪面

用行為藝術傳揚國際
納粹唔可以亂用，西方好反感

Btw 我認為如果夠多人做，加上調戲式咁做，係西方國家會係話題，而唔會令佢地反感

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

納粹手勢係西方大忌 義士舉嘅仆硬街

Btw有無人識閂左正負皮系統？

你識下Reddit d流言，唔係咁一面倒

咪弱智啦戇鳩鳩

論點呢？

Reddit係咪可以代表美國政府，係咪可以代表英國政府？ 我地而家要靠人地幫手，呢兩個國家都同納粹打過仗。 呢一刻你要我地做呢種野？失去哂外界支持你賠番場運動比用條命既抗爭者？夠唔夠論點？ 納粹殺幾多人你知唔知？ 我敢講玩納粹野一定會割，因為真係勁過核彈

唔好 外國會即刻第一個割香港

首先納粹係一種主義、意識形態
係一種極端民族、國家主義，當然包括反猶太及共產
不過亦都包括集中營、種族清洗、思想控制、秘密警察等等，利用極權控制人民

我睇唔到用納粹/法西斯主義類比中共有乜問題

你拎把開山刀係黑警面前舞當係行為藝術都得，類比埋佢地黑社會添。 佢地係納粹意識形態，所以我地要做番納粹既野黎類比佢地？ 點解唔係放大佢地既一言一行再搵納粹做過既野去類比？ 如果你仲覺得冇問題你咪自己行去黑警面前做囉

開山刀都得，不過有風險姐
要上國際媒體係要視覺畫面，呢個年代無人睇文字
你點能夠期望外國人會細讀班狗做過既每一樣暴行？

咁你又期望外國人會細讀點解你要做呢個手勢？咪撚on9啦

咪講左調戲式，人地有腦架
就好似Reddit個個人，個個都知佢串緊班支那人係納粹